# gestApp versión 1.2
Gestor de Tareas con Php, Xajax, Js, Jquery, Ajax y mySQL
Proyecto Final de Ciclo Superior
Desarrollo de un sitio web para gestionar tareas









Proyecto Final de Ciclo Superior
Desarrollo de un sitio web para gestionar tareas




Descargándolo completo y poniendo la base de datos en local, la aplicación será completamente usable y desarrollable.



